msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-23 02:17-0500\n"
"Last-Translator: teslamint <teslamint@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: luci\n"
"X-Crowdin-File: radvd.po\n"
"Language: ko\n"

msgid "6to4 interface"
msgstr "6to4 인터페이스"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Addresses"
msgstr "주소"

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "Advertise Home Agent flag"
msgstr "홈 에이전트 플래그를 알리기"

msgid "Advertise router address"
msgstr "라우터 주소를 알리기"

msgid "Advertised Domain Suffixes"
msgstr "광고 도메인 접미사"

msgid ""
"Advertised IPv6 RDNSS. If empty, the current IPv6 address of the interface "
"is used"
msgstr ""
"IPv6 RDNSS를 알립니다. 비어있는 경우 현재 IPv6 주소 인터페이스를 사용합니다"

msgid "Advertised IPv6 prefixes"
msgstr "알려진 IPv6 접두사"

msgid ""
"Advertised IPv6 prefixes. If empty, the current interface prefix is used"
msgstr "IPv6 접두사 광고. 현재 인터페이스 접두사 사용, 비어 있는 경우"

msgid "Advertises Mobile IPv6 Home Agent capability (RFC3775)"
msgstr "광고 하는 모바일 IPv6 홈 에이전트 기능 (RFC3775)"

msgid "Advertises Mobile Router registration capability (NEMO Basic)"
msgstr "광고 하는 모바일 라우터 등록 기능 (니 모 기본)"

msgid ""
"Advertises assumed reachability time in milliseconds of neighbours in the RA "
"if specified. 0 disables reachability advertisements"
msgstr ""
"지정된 밀리초 RA에서 이웃의 가정된 연결 시간을 알립니다. 0 비활성화 연결 광고"

msgid ""
"Advertises the default Hop Count value for outgoing unicast packets in the "
"RA. 0 disables hopcount advertisements"
msgstr ""
"나가는 유니캐스트 패킷에 라스에서 기본 홉 수 값을 알립니다. 0 비활성화 "
"hopcount 광고"

msgid "Advertises the default router preference"
msgstr "광고 하는 기본 라우터 기본 설정"

msgid ""
"Advertises the given link MTU in the RA if specified. 0 disables MTU "
"advertisements"
msgstr "지정된 경우 지정된 링크 MTU RA에 알립니다. 0 비활성화 MTU 광고"

msgid ""
"Advertises the length of time in seconds that addresses generated from the "
"prefix via stateless address autoconfiguration remain preferred."
msgstr ""
"상태 비저장 주소 자동 구성을 통해 접두사에서 생성된 주소가 남아 선호 초에서 "
"시간을 알립니다."

msgid ""
"Advertises the length of time in seconds that the prefix is valid for the "
"purpose of on-link determination."
msgstr ""
"접두사는 연결에서 결정의 목적을 위해 유효한 초 단위에서 시간을 알립니다."

msgid ""
"Advertises the lifetime of the default router in seconds. 0 indicates that "
"the node is no default router"
msgstr ""
"기본 라우터 수명 초를 보급합니다. 0는 노드 기본 라우터가 없는 임을 나타냅니"
"다."

msgid ""
"Advertises the time in seconds the router is offering Mobile IPv6 Home Agent "
"services"
msgstr "광고 하는 시간 (초) 라우터 모바일 IPv6 홈 에이전트 서비스를 제공 하는"

msgid ""
"Advertises wait time in milliseconds between Neighbor Solicitation messages "
"in the RA if specified. 0 disables retransmit advertisements"
msgstr ""
"지정된 인접 라우터 요청 메시지는 RA 사이의 밀리초 대기 시간을 알립니다. 0 비"
"활성화 재전송 광고"

msgid "Advertising"
msgstr "광고"

msgid "Autonomous"
msgstr "자치"

msgid "Clients"
msgstr "클라이언트"

msgid "Configuration flag"
msgstr "구성 플래그"

msgid "Current hop limit"
msgstr "현재 홉 제한"

msgid "DNSSL"
msgstr "DNSSL"

msgid "DNSSL Configuration"
msgstr "DNSSL 구성"

msgid "Default lifetime"
msgstr "기본 수명"

msgid "Default preference"
msgstr "기본 환경 설정"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable advertisements"
msgstr "광고 활성화"

msgid "Enables router advertisements and solicitations"
msgstr "라우터 광고 및 권유"

msgid ""
"Enables the additional stateful administered autoconfiguration protocol "
"(RFC2462)"
msgstr "추가 상태 관리 자동 구성 프로토콜 (RFC2462)"

msgid ""
"Enables the autoconfiguration of additional, non address information "
"(RFC2462)"
msgstr "추가, 비 주소 정보 (RFC2462)의 자동 구성 가능"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Home Agent information"
msgstr "홈 에이전트 정보"

msgid "Home Agent lifetime"
msgstr "홈 에이전트 수명"

msgid "Home Agent preference"
msgstr "홈 에이전트 환경 설정"

msgid "Include Home Agent Information in the RA"
msgstr "RA에서 홈 에이전트 정보를 포함"

msgid "Include Mobile IPv6 Advertisement Interval option to RA"
msgstr "모바일 IPv6 광고 간격 옵션 RA 포함"

msgid "Includes the link-layer address of the outgoing interface in the RA"
msgstr "RA에서 포함 하는 송신 인터페이스의 링크-레이어 주소"

msgid ""
"Indicates that the address of interface is sent instead of network prefix, "
"as is required by Mobile IPv6"
msgstr ""
"모바일 IPv6에 의해 필요한 경우 대신 네트워크 접두사, 인터페이스의 주소 전송 "
"나타냅니다."

msgid ""
"Indicates that the underlying link is not broadcast capable, prevents "
"unsolicited advertisements from being sent"
msgstr ""
"기본 링크 가능한 방송을 하지 않습니다, 전송 되는 원치 않는 광고 방지를 나타냅"
"니다."

msgid ""
"Indicates that this prefix can be used for autonomous address configuration "
"(RFC4862)"
msgstr "자동 주소 구성 (RFC4862)이이 접두사를 사용할 수 있음을 나타냅니다."

msgid ""
"Indicates that this prefix can be used for on-link determination (RFC4861)"
msgstr ""
"연결에서 결정 (RFC4861)에 대 한이 접두사를 사용할 수 있음을 나타냅니다."

msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgid "Interface Configuration"
msgstr "인터페이스 구성"

msgid "Interface required"
msgstr "필수 인터페이스"

msgid "Interfaces"
msgstr "인터페이스"

msgid "Lifetime"
msgstr "평생"

msgid "Link MTU"
msgstr "링크 MTU"

msgid "Managed flag"
msgstr "관리 되는 깃발"

msgid "Max. interval"
msgstr "맥스입니다. 간격"

msgid "Maximum advertisement interval"
msgstr "최대 광고 간격"

msgid "Minimum advertisement delay"
msgstr "최소 광고 지연"

msgid "Minimum advertisement interval"
msgstr "최소 광고 간격"

msgid "Mobile IPv6"
msgstr "모바일 IPv6"

msgid "Mobile IPv6 interval option"
msgstr "모바일 IPv6 간격 옵션"

msgid "Mobile IPv6 router registration"
msgstr "모바일 IPv6 라우터 등록"

msgid "Multicast"
msgstr "멀티 캐스트"

msgid "On-link"
msgstr "-링크"

msgid "On-link determination"
msgstr "연결에서 결정"

msgid "Preference"
msgstr "기본 설정"

msgid "Preferred lifetime"
msgstr "기본 설정된 수명"

msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

msgid "Prefix Configuration"
msgstr "접두사 구성"

msgid "Prefixes"
msgstr "접두사"

msgid "RDNSS"
msgstr "RDNSS"

msgid "RDNSS Configuration"
msgstr "RDNSS 구성"

msgid "Radvd"
msgstr "Radvd"

msgid "Radvd - DNSSL"
msgstr "Radvd-DNSSL"

msgid "Radvd - Interface %q"
msgstr "Radvd-인터페이스 %q"

msgid "Radvd - Prefix"
msgstr "Radvd-접두사"

msgid "Radvd - RDNSS"
msgstr "Radvd-RDNSS"

msgid "Radvd - Route"
msgstr "Radvd-경로"

msgid ""
"Radvd is a router advertisement daemon for IPv6. It listens to router "
"solicitations and sends router advertisements as described in RFC 4861."
msgstr ""
"Radvd는 IPv6 라우터 광고 데몬입니다. 그것은 라우터 권유를 수신 및 RFC 4861에 "
"설명된 대로 라우터 알림을 보냅니다."

msgid "Reachable time"
msgstr "연결할 수 있는 시간"

msgid ""
"Restrict communication to specified clients, leave empty to use multicast"
msgstr ""
"지정된 고객에 게 통신 제한, 멀티 캐스트를 사용 하 여 빈 공간으로 두십시오"

msgid "Retransmit timer"
msgstr "재전송 타이머"

msgid "Route Configuration"
msgstr "경로 구성"

msgid "Routes"
msgstr "라우트"

msgid "Source link-layer address"
msgstr "원본 링크 계층 주소"

msgid ""
"Specifies a logical interface name to derive a 6to4 prefix from. The "
"interfaces public IPv4 address is combined with 2002::/3 and the value of "
"the prefix option"
msgstr ""
"파생에서 6to4 접두사 논리 인터페이스 이름을 지정 합니다. 2002 결합 인터페이스"
"의 공용 IPv4 주소:: / 3 및 접두사 옵션 값"

msgid "Specifies the lifetime associated with the route in seconds."
msgstr "평생을 초에서 경로와 관련된 지정 합니다."

msgid "Specifies the logical interface name this section belongs to"
msgstr "이 섹션에 속하는 논리 인터페이스 이름을 지정 합니다."

msgid ""
"Specifies the maximum duration how long the DNSSL entries are used for name "
"resolution."
msgstr "얼마나 DNSSL 항목이 이름 확인에 사용 되는 최대 기간을 지정 합니다."

msgid ""
"Specifies the maximum duration how long the RDNSS entries are used for name "
"resolution."
msgstr "얼마나 RDNSS 항목이 이름 확인에 사용 되는 최대 기간을 지정 합니다."

msgid "Specifies the preference associated with the default router"
msgstr "관련된 기본 라우터 기본 설정 지정"

msgid "Suffix"
msgstr "접미사"

msgid ""
"The maximum time allowed between sending unsolicited multicast router "
"advertisements from the interface, in seconds"
msgstr ""
"초에서는 인터페이스에서 원치 않는 멀티 캐스트 라우터 광고를 보내는 사이 허용 "
"되는 최대 시간"

msgid ""
"The minimum time allowed between sending multicast router advertisements "
"from the interface, in seconds"
msgstr ""
"초에서는 인터페이스에서 멀티 캐스트 라우터 광고를 보내는 사이 허용 되는 최소 "
"시간"

msgid ""
"The minimum time allowed between sending unsolicited multicast router "
"advertisements from the interface, in seconds"
msgstr ""
"초에서는 인터페이스에서 원치 않는 멀티 캐스트 라우터 광고를 보내는 사이 허용 "
"되는 최소 시간"

msgid "The preference for the Home Agent sending this RA"
msgstr "집이 라 전송 에이전트에 대 한 기본 설정"

msgid "Timing"
msgstr "타이밍"

msgid "Unicast only"
msgstr "유니캐스트만"

msgid "Valid lifetime"
msgstr "유효 수명"

msgid "Validity time"
msgstr "유효 시간"

msgid "default"
msgstr "기본"

msgid "high"
msgstr "높은"

msgid "low"
msgstr "낮은"

msgid "medium"
msgstr "매체"

msgid "no"
msgstr "아니"

msgid "yes"
msgstr "예"
